{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103389",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더플라잉팬블루(the flyingpan blue)"
    },
    "text": "「ザ·フライング·ファンブルー(the flyingpan blue)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞123-7\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~22:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、ブランチが楽しめる'ザ·フライングファンブルー'。 屋根裏部屋のような可愛らしいインテリアが目を引く場所です。 梨泰院で口コミで有名な「ザ·フライングパンブルー」の代表メニューはエッグスアボカドと江南駅スタイルのパンケーキだ。 本格的なブランチタイムには席がない場合もあるので、予約して訪問することをおすすめする。 簡単で多様なブランチを楽しみに「ザ·フライング·ファンブルー」に立ち寄るのはどうだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーはどこにありますか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーはソウル龍山区梨泰院洞123-7にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーの営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーには個室はありますか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーの代表的なメニューはエッグスアボカドと江南駅スタイルのパンケーキです。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーのブランチタイムには席がなくなることがありますか？",
            "answer": "はい、ザ·フライング·ファンブルーのブランチタイムには席がなくなることもありますので、予約して訪問することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーは屋根裏部屋のような可愛らしいインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーで楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーで楽しめる料理は簡単で多様なブランチです。"
        },
        {
            "question": "ザ·フライング·ファンブルーに立ち寄ることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "ザ·フライング·ファンブルーは口コミで有名な梨泰院のカフェで、本格的なブランチが楽しめるため、立ち寄ることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 510
    }
}